在戴維森縣，大部分收入來自酒類銷售的酒吧也關閉了，至少兩週內不會重新開業。 美國各地的餐館和酒吧再次關閉|埃拉扎爾·桑塔格| 2020年8月27日|食客 
 在洗手液中加入食物香味是很危險的，孩子們可能會認為這是食物的味道，吃了之後就會酒精中毒。 FDA:請不要喝洗手液——即使它是裝在啤酒罐裡賣的? 2020年8月27日|Ars Technica 
 他指出，加州4月份向未成年人提供酒精飲料的報告激增。 在冠狀病毒期間，允許外帶雞尾酒的州從2個激增到33個 
 全球銷售副總裁凱特·格洛弗說:“文化之旅將其廣告策略重新定位在流媒體服務、酒類和食品雜貨上。” “轉向”一直是這個詞:旅行出版商如何應對冠狀病毒大流行|Max Willens | 2020年8月20日|Digiday 
 2018年，美國對大麻公司的風險資本投資超過9億美元，大約200筆併購交易的總價值超過150億美元——其中超過三分之一來自菸草和酒精公司。 Jenni Avins, 2020年8月2日，Quartz 
 酒精和糖，即使是適量的，不僅有罪，而且有毒。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 從來沒有人說他們想成為一名警察，這樣他們就可以逮捕在公共場合小便或在自家門廊喝酒的人。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 他們的邏輯是:這種海洋生物會活過來，把剩下的酒精都喝光。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 你用藍調和音樂為它增添情趣，用酒精和菸草的煙霧醃製它。 有史以來最偉大的搖滾聲音屬於Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野獸 
 他們想要改變不良行為——菸草、酒精、使用安全帶，任何事情。 美國政府能“點球成金”嗎? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 然後取出金屬，用極稀的氫氧化鈉溶液、酒精和乙醚依次清洗。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 那些在甲醇中溶解的汙漬將固定與染色過程結合起來。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 它是一種白色結晶易熔固體，不溶於水，但溶於醇和鹼溶液。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 當它與酒精煮沸時，上面提到的膠蛋白被提取出來，剩下的是植物纖維蛋白。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 幾分鐘後，他拿著杯子又出現了，幾乎是直接跟在後面的司機端來了酒精和石灰水。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種